入黎講下你地一個月用幾錢養車

你唔講先

因為佢無車

停車場$1050
油錢$2700 日日新界出入九龍
隧道錢1100
公司泊車 1000
洗車 800

牌費保險個d 唔洗計埋啦我諗

油錢 400
泊車 2300
其他嗰啲唔知點計

歡迎黎到連登第一百一十屆吹水大賽

停車場1400
油錢1000
出街泊車 約 200

油錢1400-1800
停車場 村屋免費
然後就沒有然後了

油錢1300（平時番工放工）

屋企公司停車場 2800/3200

保養平均900

08 120i

返工無得泊都揸

好甘

主要商場泊車 同油錢
大約 4000左右
隧道應該under 200

4500到

千幾泊車

屋企停車場下個月2350
油錢1000
隧道200左右
普通保養換油 換隔 free 唔好問點解
公司免費泊
自己洗車

搭巴士一定無位坐加勁迫，而且泊車可以出番單比公司

好難得見到你唔洗睇到黃色jazz

無計，養得車預左

有得Calm翻都還可以

加埋4k

淨係停車場都三千
加埋晒五千左右

屋企車場 2400
油2000
toll 200
保險 300
牌費 500
整車保養 無得計

一個月~3000
2000停車場
1000油錢

得閒放工踩兩腳
無錢果陣唔出咁多
油錢入滿一次4舊尾,好貴

屋企停車場 3200
油錢 1500
出街泊車隧道費 1200

6000

我都差不多

我假日車油錢都2.5k

有D人日日渣返工都係1k 點做到